既然政府想打經濟牌 不如就將中港經濟情況做文宣

宣傳下中共向香港銀行體系借左4萬億港幣 經濟送中 壞賬香港受
宣傳下果條一帶一路點比印度折斷左都仲呼籲香港人上去投資
宣傳下香港人係大灣區買完樓點樣血本無歸
宣傳下明日大愚將會點掏空香港財政儲備比上面
有咁既港共賣港 香港經濟點會好?

就連今日既熱門post護旗手都反映內地經濟情況有幾嚴峻
護旗手微博護旗，三日後被中共政府強拆

仲有
紐約時報：中國開始用 欠條的金融票據 作為現金交收

中國擬開徵土地增值稅 賣樓最多打60%稅

連埋咩儲蓄換股權既招 中共已經出動各種搜刮民脂既方法補水 貿易戰情況差到咁 林奠竟然將外圍環境因素既經濟影響賴落反送中

有冇文宣可以宣傳比D藍絲睇下港共政府點愛國賣港?

push

4千億咋

仲有再次文宣送中條例會令外資走資到時成個經濟冚家產

推

4千億果個係外匯 港幣人民幣互換

4萬億

pushpush

哦
長知識

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

聽講今年同出年好多債務到期
支爆到了

有無文宣可以講下香港經濟

如果D 有錢佬無錢賺，香港樓下就會大跌

剩係講無錢賺應該唔得 今日林奠就係賴經濟變差係反送中做成

要講埋上面經濟幾唔掂影響香港 同埋港共政府點賣港